平日一至五放假一個人有咩好做 邊到好去

做緊名牌sales (gxxxx)一至五成日有假放
巴絲們 有冇推介有咩娛樂同好去處

同感閒日放假無咩朋友